[I/A] LAST IDEA ラストイデア (70) 守護神is watching you

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

執柒咗佢啦

望住隻火法都覺得辛苦，要不停走位

平2千我就收了

刺黎wo

今日三個藍色寶箱 但我一skip個下就出左把五星斧是咪正常？

我仲未收到靚腰帶

[/quote]
我全手動OK 嘅

齊裝了

搵啱咗條又要20個鍾 買埋又跌返去5個位

55100 我同你玩到6萬

買緊咩

有冇人知 死冥の指輪 係邊打到

個list無藍色狼頭
打狼王又search 唔到

算

呢度係咪有翻譯巴打
可唔可以翻譯套4星王國 窮j要用4星

ろう試下

件神甲

你唔係有啦咩

跪求雷劍平假名

四蛇到底有幾錢

出左堆劍thx

幾十萬 買乜都得

呢個先係新版
有錯歡迎其他巴打幫手改／加
by桐須真冬

開咒術最尾個關點打，lv47火法， 個2隻野四份一都扣唔到就死左。。。

れいがん 試下

lv47火法點夠打

CLS

9800羊先得一萬綠石真係唔係幾想課落去

仆街轉咗雙斧咒單刷打唔贏冰3

邊有 仲係15萬咋

放唔放到［img]

なの祝一祝我ok?

所有石All in地城

Not found

G持

好大打擊

幾防

好似放到8000

放唔放到

半個月後仲對依隻GAME有興趣先課

開黎見我

全巴

係咪比人冰左之後死左呀

仲轉咒 都改 依加街場有無咒都受 已經無乜所謂

我收到你地既祝福了 實中

有冇機賣得岀

75%耐 畀special land 啲法師怪一堆秒咗

係咪已全職買賣

我都停課了 差件甲就齊裝

ON9999999999999999999999999999999999999999999999999

係咪firm左裂空係無屬性

今次認真了
有冇人可以幫我買彩石

係咪俾人block曬冇人理

清哂依30支體水可以熄GAME

我屌你老母SE

咁你既防又真係低左小小既雖然話就話全耐重要d,但防唔多唔少都有影響既，同埋吸血咁低，你吸唔吸得返架

我睇到 冇block你

綜合耐有冇7萬

4蛇你都有今日

賭好大喎師兄

你地既祝福呢

我屌 冇防鍊呀

好想用出血甲 但點解綜合攻耐差咁多

下個月 月費 都唔知續唔續好 睇佢更新有咩出

祝福聲想你都聽到

你洗完真係刺》刺我好似未試過會出同屬，定佢係得刺

吸血～5%夠啦，除非好低dps

又曬

祝你洗到橙字

有冇清幫幫手jj插沙

頭先先買咗廿粒 唔早講

唔續得20體真係打一打就熄得GAME

冇回避

認真問,上巴哈都推出血甲,但扣多咁攻耐真係唔敢用

冇野齊過

我啱啱又見到靚裝

我想問問呢
係咪其實如果自己刷到 就唔洗組隊?
有時組隊好似打得仲耐
定係組隊出裝率高D?

上面36攻又12血 加好多

thanks潛水算

睇人品

愛巴 有冇震過

所以係咪都係照用上面

我有2條褲 8000有無需要

冇，仲打唔打

冰3？

我已重生 冰3有冇人打

你夠dps 啦

如果用火盾斧 應唔應該用盾好
發現無咩單手斧係有火屬

可以 我再開

入黎carry我 我變咗垃圾

如果有人要買彩石既麻煩幫幫手

60體都唔見得有咩作用
回得咁快
都係每日多一倍用

想問可以放到幾錢

做咩咁傻豬
係都買件岩既RANDAM橙
再打直其他固定橙

入黎 我開左

好

搵緊

解做粒石好過

好囉

有冇人支持我買件8000洗多次

得左其他我用個list個狼王套搵就得
Thx

無人收呢把嫁

買

算 都係唔好 綠石唔係咁用

咩名

go

支持
反正D錢唔係我既

成15萬唔係驚呀？

咒改左未

四蛇我有批彩石好靚喎，有需要打呢個電話俾我呀

下次更新

火雷咒卡尾三關 點算好
52lv

唔要啦 洗到斬再買

1次10回已經可以關game

When

我啱啱先學

第2日再打過
真養生Game

一日未真係PATCH都唔知佢改成點 驚咩

到時就得番D炒家日日捕住

@四葉

終於學左咒
低LV+廢裝無比人踢好感動

應該係改BUG姐 而家個傷似係計0抗0防

有冇巴打收炎褲

諗太多，冰3街場實踢

變左拍賣Game

咁去衝下lv 先

依到都開始變左做信和咁
個個PO圖問放到幾錢

我已經兩日冇炒

新手啱啱先刷冰1

都放唔出了
啲野

係

如果有巴打收石既話可唔可以幫幫手等錢周轉

最多咪冇得入冰3狼3場姐

冰3最忌即訓

衰打擊

頭先去咗食飯

有你係到 一個CURRY

無件揀得落手

咁未買幾件洗

因為你冇祝我搞到又洗到刺

那有錢

3萬7石

祝你今晚震兩次

火法第3職揀咩好

我成個倉 都係廢5星
解撚哂佢 買彩石算

一唔一齊刷大森林1星

自從出左咒 就無再同人連過機 驚比人見到無咒就踢

唔好意思 咁多位 想問下有無邊樣可以唔最低價賣 新手玩唔知價

想再升下lv先 我得65lv

唔係炒家邊有咁多人可以買親件件都5萬10萬

自己開場 等啲咒入嚟
雷劍冇人權 成日比人踢

冇

乜隻驚有劍呢個職?

有賭未以為輸,訓身嚟多次

有d 最低價都賣唔出要轉彩石

劍轉轉轉

看長線可以留 等佢改版 但係驚到時隻驚執

自推

宜家人氣第一把冰斧
bid一下又要等15分鍾
做乜9

盾係咪真係得美隊呢個可能性

HANA 巴D DPS

繼續

玩反擊流

開左 刷到震為止

坦得起咩 佢又唔似D3果種荊棘傷害

Ok

轉住反擊

なの

d石咩價

我依家都係，
劍斧盾，用劍嚟轉。

好，搵緊

底價

咁無意思 要用轉不如直接轉

有無雷劍build 參考下

即係幾多

一樣咁玩
難死 但係低輸出

你用邊把劍轉

有冇弓達人 推薦下乜職業組合好
我見而家好多 弓槍呪
但我未開到呪

同問

5-3 係咪要耐過萬先過到

睇四葉既個人年表 見到出左好多地城裝

你要我而家放

FARM 2百萬出黎升多下粒仆街石先
多5%揀裝又可以大D彈性

火雷法打極都過唔到最黎幾隻王 上網搵唔到攻略 有冇巴打有心得

斧雙咀真係冰2都秒躺

弓槍雷 弓雷咒 點都要有雷 除非你好坦得
或者你弓冰盾

我話搵
但搵唔到
起碼淘寶仲未有

劍盾冰
狼王頭+教會雷
防鏈
戒指+腰谷全耐性+吸血
劍: 極意點3, 普攻滿, 劍氣滿, 彗星斬滿, 右下連技傷點3, 有剩比橫掃
盾: 魔防滿
冰: 物防滿

次5AUTO唔到
狼2門5AUTO到, 其他遲D再試

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

你戰力幾多 主點咩

睇到了 佢require 5000 戰力你得2700 實卡

其實把雷劍 係唔係normal attack先會有連鎖電效果?

點解咁鍾意越級挑戰

thx bro

我呢架都唔知打咩關好 一直刷平原4星？

橫掃流 其實有得諗
撞過個80lv 冇記錯係 劍盾加輔助
打門5 都好輕鬆 但係佢好似係神裝

肯震未，屌你SE

轉都會

刷裝咯

屌刷聖3 王關比怪停轉炒車

你都戇撚尻既, 逃犯條例關我撚事
好人好者邊會拉你, 最緊要有得震, SE屌你老母

戒指+腰+手手腳腳 洗唔洗都要用加雷攻?

G持，有得震既話就得，唔閪洗理咁多野

岩呀岩呀

po條金剛棒都唔個做咩
死返去時事台啦
屌你老母

斷咗 垃圾網上爬

我重開

係咪出去

唔係兩把弓同一把魔劍咋咩

網上爬今日好似食咗屎

件衫呢？條褲呢？對鞋呢？

屌你 我一把都未岀

好,依家出

斷咗幾次

開左

課了1pack
又賺一億

滿血復活

依家30Lv個把，45Lv再換

好，依家搵

買到了

嬲

你做乜撚柒姐

我每日洗至少1200石冇可能1件5星都冇啊

都唔知佢做乜

用財力換返嚟

潛在5毛發現

你個把30lv 我有把差唔多全橙屬
劍應該有出頭天嘅

原諒

4SIR有冇留意條 物防腰?

做咩

想炒

呢條邊炒得起

物價開始回落了 侵侵一句連se個市都比佢整冧埋

幾錢

thx 4 sharing

身手腳鞋用晒教會就有千4%雷傷
其他部位要谷吸血, 冇吸血死得
MP同吸MP1都唔洗谷, 長期滿魔
AUTO要搶贏轉轉嘅DPS唔難, 70LV可以同80LV嘅新星雷平排, 對住用咒嘅就另計

望一望巴打個留言再望返個名笑左

未開拍賣 我仲on99碎左件
雖然30lv
不過 加物加閃既5*甲 無邊件係

龍4 招人 -2 料理達人

25000

請問有颶風炎腰 平假名

除非auto招0cd改到連續放啦，
我解鎖咒/冰就洗走劍

橫掃流一定要手動先做到, 但又唔會勁好多
仲有呢隻驚手動係狗嚟, 例如火法就算過到關都會比呢度D大佬笑
全力谷AUTO表現先係出路

做咩呀,未見過痴線佬呀?
你都唔好扮正常呀

炎腰個特效係咩？

ぐふ?

我呢件先9000雖然買番黎係50lv

笑下姐
最多祝返你狂震啦

想睇下有無用嘅價值

有咩慘過掛十連 第一關打完震 聽個電話斷9左

入返應該都係個啲裝

入返都有

有 加左好多防

請問點睇？有冇辦法睇到自己THANKS

搵唔到全中文 想上網翻譯都唔得

斧買把過渡係咪火龍斧最好
利申 57lv

えん

最底個行打出黎係點樣 ？

火龍斧最低是咪3000, 係就可以買

曲直難分

上網翻譯唔到

依個 えん

唔理了 買野最緊要買得爽更何況蘇州過後冇艇搭呀

ぐれいざ？ btw 最底個行打出黎係點樣 ？ 玩轉轉轉有無用

莫講話震，金裝都冇

我 好 撚 想 震 呀

たいふ

冇野做去左打地底條秘道
屌你老母打極都仲有

最底果行好似係用轉轉轉果陣會爆炸，專用技黎

Thanks

雷auto點先用到to

Tp

值唔值錢

有無人用緊海皇+裂空

wa

好似改左一定唔識放

想要

呢件平假名係咩

おうがあーまー

我想問渣杖可唔可以拎盾

連續兩次十回都有exp關 正

學盾職

學完可以拎？

學完點一下招技就得

yes ar ching

震既機率已經唔高，震完仲要出廢裝，個感覺好難受

終於開到呪
跪求弓雷呪 點法
定有冇其他建議

兩個ac，
一個1Lv，1個4xLv刷平原5，
4xLv一場11xx 經驗，
FatFat

第一件好撚靚屬
搵人秒撚左佢啦
ふぇいとおぶらでぃうす

等錢洗

草人點滿行得

想問下打到3章5 想打件腰 法師可以打邊關
我見合同拍賣都冇得買同合

條腰抵bid?

咩腰?
35lv自制腰整下1lv裝就可以合

整裝 升個冶煉屋lv先

非洲人都係唔好做賭撚 中哂D垃圾屬

其他乜都唔洗點

3體力1000幾經驗。

依家人仔33lv 把野算唔算靚屬 可以捱到去幾lv轉劍
如果賣又賣到幾石

唔撚識震

求巴打幫手推高價

我想震呀

全力打緊教5件甲

打埋依十回抖抖先 要換衫整野出門口食飯

值錢未呀

好，希望有震

你玩咒都係為咗隻草人姐

CARRY埋我個第二人物得唔得

想玩雷係咪玩雷槍好

四蛇魔力點咗幾多想學野

雷盾

? 70

求CARRY第二角色升到上LV30

愛回家條女好大波

halo

好似好撚屌地 邊到出有無人知

買左把火斧四萬 冇哂錢

開電視就有

四葉巴 我條腰放幾多好

第個人吸嘅經驗唔多

升到4lv 都冇腰合既

而家谷到有2100%炎傷 爆爆爆

sor 搵到了

請問玩斧嘅咒除左第一行之外重有加咩？

冰斧30k 3黃很想要

呢條抬唔抬得起

比人秒左 我覺得可以等多陣 無橙始終差d

有冇人刷 必震團

禾

玩雷槍 第三職配弓被動 係咪可以招投槍/普攻投都可以穿透變AOE?

1日爆兩個post咁款

算慢

有冇巴打覺得上左75好似唔識震
明明已打緊70圖

跟

唔識睇 唔知賣唔賣得出

覺
今日70場門前5星冇震過

我 升到去80 震都未撚震過

雷個感電關唔關傷害事？ 係咪求其點一點付加雷修傷就感得電？

有冇咁易賭 試下先

唔關
係

我48火法贏咗

主屬雙黃合理 不過我都唔知自己想玩乜了玩巨商算

開咗？

唔見

我48過咗 點滿雷法盾 火精靈 唔好用火球做普攻 靠啲火精靈自己打 火牆想用可以用 唔用都冇問題 圍住啲火精靈走嚟走去就得

即決8000都冇人要

悶左

打乜

佢話打完岩岩個10連就唔玩ma

跪求高手解答

賭仔券點有?

夠技能點可以右上一下

唔夠就由佢

有無人要冰涯褲 刺嘅

到底依家火雷法3職學咩好呪詛又改 咁詛定盾好

狼王/向人買

過剩裝唔會有人要

垃圾都冇咁垃圾

同我過個鬥廢？

我係咪應該分解佢

有冇冰3場

邊到黎？黑龍劍？

外掛劍

不過其他地方應該有得跌?

好撚勁喎

btw honey巴好似買到把

你開？

我carry唔到
等人帶

教5 開左

爆傷全技全屬

-2

已入

真，有時10連完燈光都冇

邊個係你

有無巴打解答下

劍你預好難賣 仲要得30lv 自用算吧

個街人入黎又唔開auto 係到飛斧頭

終於推完狼王
靠詛咒控左d白色巫師再兜圈圈
再靠bug左嘅巫毒娃娃 一招光炮收皮

但係你出把劍畀我托柒咩屌你老母
SE食撚屎！

沖涼先 洗返d歐氣返嚟

沖完涼返嚟一定震

大森林震極都垃圾

屌你老母csl 打打下又斷

跟住刷咩好 有d想玩弓

把血弓邊度出

好似入左四葉巴場

唔好搶比個機會我

有無把打可以話我知點解呢把都可以賣到5萬3
btw 原來1個鐘前我留錯左言係龍胖

袋小路d裝值唔值錢?

ON9仔錢多
完

花火巴係咪到
我夠8000石了

見到咁完全覺得bug石未fix完

點解火龍斧頭裝左有黃色感嘆號，明明夠lv又學埋斧職

能力值唔夠？

必裂冰3 any

加力加到90啦

兩橙兩黃5萬3都算低啦 雖然頭兩項都白字

有 7萬6

今日用左2支水出左5件5星
不過一件都賣唔出

me

放左比其他巴打

-2 any

其實想問下狼王姐係幾多?
我E家先打到5-6-4...

BTW咩係必裂

++

好 齊人 自入

忽必裂

好多靚屬冰弓戒都係8000

呢把野邊度打

Neo

得個全屬15睇得下

拍賣

辛辛苦苦打到第2個build打到30lv
屌卡關
死火都唔知點打 打到尾2個關

炒咗定斷咗

到底一件點睇可以賣幾多? 靠系統估價?

貓斷

琴日用左太多石而家無錢bid野

街場啲人70LV轉轉轉 打門前4都炒車
死淨我一隻50LV 轉轉轉 有無搞錯

外掛劍會唔會比人收返

鬼神橙對弓有用咩同黃字同橙字咪又係3lv上到60既話
另外兩個黃字一個攻速一個血池

呢把7萬都賣到

我個把最尾3項1橙2黃 攻速
2萬5

巴哈有人成隊過到黑龍 話唔定係佢地跌呢

地城尾2嗰關
同冰捱2 3?

四蛇 我想整35lv件白色衫 覺得好唔好睇

點解既

Thz

你d裝有埋出血倍率咪勁

但弓會配呢隻職咩?

四葉巴唔見左 得返兩個訓地人

有無龍5冰3團

冰崖2求curry
識放娃娃 識拎報紙 識遞拖鞋

冰弓玩到咩？

骨爆戒好貴買唔起

識唔識自己去廁所

原來你喺到
我就係見兩條訓地先走

等佢nerf左草人我就會轉弓槍闘

識

頂 震左 你做咩走

有冇冰3團

here

由佢

賭博腰有全物防 全魔耐賣到幾錢
其他廢廢地

565

冰3 -2仲有無巴打有興趣

Cap一cap圖ok?
下次見到呢兩條友我就走

放完娃娃放低得唔得

訓低

試下

冰3已開

冰2未打

鬥係貪有得震開人?
感覺冰好似好過鬥

完左啦 佢地由頭訓到落尾咁濟

TWY入左

呢個被動仲要係通常攻擊喎

4星有邊幾款裝係可以留黎賣錢?
200格就黎爆

有冇龍5 團?

第一次打嬴一家震...?

斧盾冰 冰要加邊招

Bid緊熱門條賭博腰

一定?

絕望

咩屬咁威

但打SL果D王好屈 射到佢係咁向後郁都郁唔到
另外鬥有70物攻 同埋又有400出血
感覺如果玩出血流鬥會好少少
利申 弓槍鬥全身出血裝

我重以為係好似條鍊咁係招技

畀四葉踢左

點打咀咒最尾個兩隻王死靈想打贏係咪最好洗其他職 打完再換返去

無魂召唔到兵？

弓手幾岩用

呢把雷杖買得過？

好廢

重點應該係全能力15
弓技多2點都唔差得好遠

第一關有
但係第2關比王殺曬之後就無魂召兵

NO
我8000執到把2橙2金 仲要+2技...

第一招咩意思

再唔更新就執

thx 我再睇下

冰3 求curry
52lv火雷咒

52lv 升高d先啦
我65lv都比人踢

50%迴都好似無乜用咁
我終於明STORY你平日既感受

下面兩招都唔係弓技

究極抱大腿

以前冇咒 80LV都比人踢 仲要睇裝睇職

重以為弓手脆皮加防會好 d
咁聽落你咁講好似幾好玩咁

今日又震又收到信

但係我放娃娃好勁喎

所以話夠高攻,係佢秒你之前秒左佢就ok

52lv

全部技+1

升Lv最快真係高Lv帶低Lv，1場平原5冇買經包都1000+。

靈氣技

鬥都有物防 不過少冰少少

買邊條腰用好 有無推薦

是咪出左4隻豬咋

我有對外掛鞋賣緊
雙頂250 3萬蚊

利申:外掛打番黎

即係個粒鬼法？

有愛就玩了

有啲雞肋 為物防 得60% 物耐要用技能點 咁我裝備谷上去仲好
冰就100%

死靈已經係最易打既職
行行企企就過
你死骨因為你啲骨太廢
搞搞套裝

係咪可以唔死咁KEEP 住放咒先? 如果KEEP 住訓真係唔好打冰3

唔係，高Lv帶低Lv會吸走曬低Lv啲經驗，
我41帶第部手機7Lv，
41Lv 11xx Exp
7Lv 得80幾

又十場空

我套裝都唔差,唔知點解得3萬攻,真係慘,場場訓地

0震 再黎

震左

唔好畀佢停

唔好比佢停

今日成日冇震過 屌你SE

睇黎都係唔打得冰3,要落返去打冰2

今晚手動黑龍
100支水

其實弓槍鬥加出血裝係咪可以升貫通玩普攻流

認真？佢地一野秒我骨仔

想問下關卡星數越高, 會唔會越易跌到寶?

no

仆街啲皮咁難打

第二行點解

有冇人刷龍5?

召喚粒鬼火 default開技方法係縮細嗰招

全傷倍率+
價就min pay

插住電玩會好熱 玩得耐會黑芒 唔知會唔會爆炸

巴打幫我睇睇入場根本隻王連１０％血都扣唔到
換曬全７５％耐性又無傷害

推

冰唔是幾好用,唔通要洗做弓槍雙

多抗性盾，腰帶同飾物?

寶寶唔玩轉轉轉?

雷咒盾

會唔會有賣得出既可能性

都唔知佢點改, 到時先算啦
話唔定未改都棄左GAME

珍惜生命

夠硬咩

未NERF一律盾咒, 任何職都係

斬或物 正野

過gw唔更新就棄得

分身黎架,屌你狂訓地,依家先知轉轉轉真係有幾屈G

點解唔好用?

冰唔冰都係一秒訓,點完好似無點咁,不如加重個火力好?

用槍雙做副職唔洗試都知訓地啦

nerf左之後大家會揀咩

無巴打可以比下意見

鬥，一定係鬥

好彩有story陪我一齊訓,唔係真係想喊

梳 我以為你主冰添

得罪講句 用防職嘅 都係weak

有無點爆血吹兵

睇黎各巴打都係打冰3 多, 龍5無人打

死靈hard mode
轉斧 包你直行

岩

終於有人明白我點解想轉弓槍闘

我弓手,冰點左100%防同爆擊冰怪咋

笑死

想問下其實如果我向2難度 既關卡說明見到果件裝
但同一關上到3難度就見唔到
咁其實3難度仲會唔會出果件裝?

又係把傻鳩冰斧2橙1黃都係3000?

屌 刺突褲

會

我要做弱者其實都係諗住用防職放返d屬性出黎姐如果唔係你地斧雙諗住再加咩,靈氣？

仲繼唔繼續

而家生意難做
新手啲石都洗晒

會 比地城撚過兩獲

ok wait 2min

有冇冰3必震團

換左雙刀 dps 升左3倍

全白屬魔人戒反而賣到500 橙黃刺/死裝就500都無狗屌, 我看不透

之前係泡沫黎 e家爆啦

呢把最底好似要擺8000

有無巴打解救到我，完全卡左係4章打唔到

冰斬戒,全抗性,好似賣得出?

想問下 斧用邊個盾最好？橙橙地加全屬果個？

想繼續入黎r經驗

Nerf左咒 斧雙+咩攻職好

火法第三職揀咩好？

諗緊將隻火法轉雷法定弓好
今日見到隻弓 20 萬攻 兩萬耐 好勁

dragon

槍 轉佢老味

我都諗緊 唔想用防職

用防職嘅都係弱者

未知 留住先 真係唔知
有神甲就連盾鬥都唔洗

利申 無

原來有斬戒...出左4隻都係刺突

都係唔得，一陣試多次先

8000買到

冰3必震團已開

有冇人玩過死賢王戒？
效果如何?

召集火斧真漢人 一齊玩火雙斧 打3條命

槍
谷爆Crit Dmg 同破防

65lv可join?

ada巴仲打唔打

有冇位置

其實黑龍用 死雙盾有無機
谷閃谷檔保命 輸出靠兵 磨到HIHI

幫人接貨

有,斬果條隨機出,賣唔出我就拎去洗屬算

full

有冇人知呢件野打咩野出...
我都唔記我左件野邊度黎...

火雙斧

依把野8000 唔撚係掛!?

full了sor

第一wave點過

好似唔受魔傷

震震震

全套火裝已經準備 唔玩轉轉轉 玩普攻 歐拉夫

黑龍要有人做坦玩嘲諷,坦果個要盾靈冰

想問下都市傳說, 1-4係咪所有難度都會出火龍弓?

咁尻

啲冰斧掛3000都賣唔出

等陣試多幾場睇下過唔過到算

一打到就拎去洗屬

死靈 唔係用呢把好咩？

就算去到龍前都仆街啦
我從來唔當近骨係輸出

變石賣1000啦

冰3震震-3

呢碌唔係地城杖咩 震咩笑咩?

問題係你句8000買到

梳囉

雙坦雙斧頭係後面掉飛斧

4蛇你睇價好差 琴日你話我過條賣8000褲 頭先萬5賣咗

會唔會左右手輪流掉?

走唔走到

真係靠龍居賺石

前面有篇講點過 要組團去

真心唔明啫

四蛇到時咒洗靈氣,正牙

2046不過靈氣應該一定要有，可能每個人仲要神甲+地城個減傷頭

用粒重新珠製作特殊黑龍討伐隊

今場實震 !!!!!!!

4-1,4-3卡住，用好多體都推唔到

坦唔起 吸唔切血

邊個係減傷頭

今日完全未震過，食屎大SE我屌你老母

萬5有冇機

8000我收，幫我打工，幫我出彩箱，ok?

講咗會nerf咒

你係死怪仔定boss

唔係nerf 係fix bug

唔係wo,記錯，不過個個頭都仆街野，都係搞耐性，不過好似係增傷

Yes

我研究過用飛斧玩三連擊 一次掉三把斧頭 見人殺人見佛殺佛

竟然係咁 我得4000耐久都贏到喎 出坦啲算啦 反正據說時限有10分鐘

想問呢到既巴打如果想課金係用gift card 定轉地區

片呢巴打

啱啱見到個玩飛斧 即訓嚟

玩死靈要邊個好？

把杖加75K攻擊力

講開又係，依家仲未有回血職

利申:轉轉轉

斧頭幫?

冰3 必震 9場 -3

睇嚟我要真火真漢子出手

怪仔，圍死，我未推到去王關4-1-8,4-3-4

見到都想笑

左上你點滿未？

四蛇幫下眼

好似唔錯

開左個google doc比巴打填角色名，希望可以減少誤踢巴打出房
另外第二張sheet，放左桐須真冬巴打整理既裝備list落去
我另外加左羅馬拼音方便手機輸入既巴打睇

30lv-65lv 用左25支水去升
好痛苦

咁樣配點夠唔夠做 但還是應該唔要咒轉做冰加防

龍居d裝好難走

佢地用固拉多係錯 應該用聖域單手斧 唔減攻 又唔洗點剛力 玩斧火雙 仲有3條命 唔點剛力多20點點根性一起6千幾7千 再死 轉生之炎回八成血
根本就小強 我而家有兩把聖域斧係身 有性趣平放8000 pm me

其實本身４蛇已經有８位數身家但係平賣曬啲裝....

原來有分男女裝,我諗緊點解我哥條同e條一樣名既

有無玩死靈嘅巴打可以指點下

呢件有冇用？

盾無問題 咒左下點滿
雷法你玩遠定近?
同埋下次加密幾下 唔好金剛棒...

要加幾多下其實

原來係康業信貸廣告

4下好似穩陣

我八萬石 有六萬靠龍居裝賺 仲要白字
btw 係拍賣第一日

有無人carry我打冰3 65 lv 唔會死

係邊打？

4葉 有D想走 個2個係唔係巴打黎 唔係就閃水

男裝著黑絲吊帶裙

係
我分身打左把5lv

巴打有心sell嘢想睇示範片先
行街見到啲MC佬都會做一次俾你睇

想問死靈 斧 盾可以點過咀咒第三關，聽日活動完就拎唔到轉生

呢個屬性腰帶有冇市場

要揀一定係地城果個, 全死SKILL +2

下
不過呢粒唔夠靚

大屌萌妹

真心認巴打 已經賣咗好幾把了 連自己兩把都拎埋出嚟

明白 下次識po 其實想玩轉轉轉 但捱唔到埋啲怪度 好易比遠弓打死

大家齊齊造賭腰，齊齊做全職賭撚

唔係用鬥好過斧咩

廁元斧先難，一大堆擺喺度底價冇人要

我覺得雷法仲勁過轉轉轉啊

就來要變晒1000蚊

爆曬佢換1K 好過

平時過主線係無敵加轉轉轉之後走位招骨，但咀咒第三關一開波成個場都係怪，無位可以走

雷法好勁 但所有法弓都要有裝先好AUTO

其實依咖刷咩裝先會有人買

轉埋game名做連登名
巴打們不要踢

死靈最易過架啦
行行企企就嬴
咁多人fail?

雷法都auto到冰3

入場講暗號

靚屬裝

我尾關都要拆咗隻骨爆先過到

廢機見到雷法 加一隻死靈就開始可以煎肉

唉屌 再黎

你望下你個ID叫咩名

有冇冷靜期，政府立法推銷健身服務需要設立冷靜期，冇片睇做唔到你講嗰種效果就大鑊

冰可以搭咩職?
見個個都踩

雷法你地智點樣配點/裝? 唔升轉轉招技?

等改咗咒真係去試下先 到時8000就買唔到

玩到部ipad pro過熱黑左畫面

自爆推圖幾差
冇骨頂

前日先講開始PLAN 1.1 過多個半月先

死小怪係咪無得救

要比100石㗎喎。

等於賣粒石

好難搵到靚賭弓腰

打咩升

想知狼手2連 加聖斧 3連 會唔會有奇蹟出現

連登轉名姐

買左三件蟹貨
成副身家冇晒
棄了

留嚟升裝仲好遲早都要升

SE世界第一

依個真

呃人carry平原loop到50
再單機平原5 loop到 60
60再單機龍三

把斧升值我都會戥你開心

睇下

升lv

下面個個邊到出

撳幾下就又一條好漢

可能連位都唔識走

其實隻草人有乜用

唔益CDROM

80lv嘅人可唔可以唔好咁廢

carry 人地係唔係高經好多

應該無地方PICK UP,連地城都無 應該都係地城賭撚

三件蟹貨 = 3粒 結石 = 賭腰= 發達

hana巴個雷法好高傷喎

電到啪啪聲

咁萬五都還可以喎

我諗緊第二角玩唔玩雷法好

啲裝又平

高LV 都要睇職 街場 法弓信唔過
有80lv 可以 3抗得60

你有15萬

ching 心水清

得返10萬

有冇人刷冰3呀

sor 一件神裝都無

等更新先用石

說好的必震呢

3個都係轉轉轉黎有個仲要拎盾 有個係咒 都唔求佢有傷害 至少唔好死啊

走場啦

黃昏之鎮魂歌 有無人知咩黎

貓巴 雙斧?

意外

有冰3場？

thx,都係死返去打冰2算

開左冰3

頭先隻戒俾人秒左,終於回返d石石

我最後先震

入左

斬?

10萬夠買 全部裝都賣8000石 睇你好唔好彩執到勁野

本來係 為咗唔做維京人
依加係桐人

-2-2

雙劍?

兩條友訓左幾多次

公開場黎?

我用上面巴打鬼火個方法打贏左了都唔該你先

冰3有時會爽左不停普攻
唔睇住會滅團, 除左隊友carry得到

龍居裝除咗血弓會用之外其他都唔啱

係,仲要全抗,不過全白字

Kk 歐洲5星王之彩寶

一把單手 一把雙手
準備賣把神斧

TWY

以為巴打黎... 兩個得65LV

定係有集會所?

街場 撞

劍雙鬥定咒?

教會啲雷裝咁易出 咁玩雷算

又心郁郁

sor有巴打入左

今日過百場冰3未震過

劍雙斧咒不了

係咪分解得 拍賣行都冇人賣

10支水 震2

之前見到

會唔會太靚

黎多鋪 冰3 10場 -3
auto團 去沖涼

要整部風扇仔幫部機散熱先得

果然係必震團

第一場就

守護者

係我剋住你地

第二個人又要用轉生玉先可以玩

到底弓腰出血腰定防腰好難揀,各有各好

I CAN JAN THIS ALL DAY

100000

買咗了30萬都買咗1粒 諗緊轉咩職可以快D升上50LV

沖涼必震定律

why not both

呢隊沖涼可以廿回

今次應該18分鐘打得哂

exactly

咁快既 我都想沖

齊裝出血弓 2隻齊裝轉 加carry我小薯雷法

一路睇愛回家一路boss關放草算

草就梗係比人放

原來又係得我無咒

五分鐘三場

無左咒點打冰3既boss....

要換裝了 最低輸出係我

玩雷係配咩職

都係玩火弓

上5萬有望我死靈啲裝靠你了

依度啲巴打係唔係已經整晒兔耳

火法打四章尾關好驚險又好過癮
真係掂一下都俾條龍秒咁濟...
靠冰牆防，火牆攻，同TP走人
但係最後ranking得B

我整到第二個了

明治係邊位巴打

ranking之後返轉頭打都得
最緊要主線過咗多個場打

啱啱先整到第一個

狂整賣幾千致富

我

同埋開弓職，終於可以用把弓

打得好快

fight低左4蛇有咩感受

係意外 你搶哂我地D怪

想問下巴打弓手應該點加點

開左十場 龍5 有冇人JOIN?

刷到就80都無出過呢隻野

未轉到過去啲怪已經死哂

冰3

想問放冰柱係邊件裝 想買

就刷完

冰劍

無刷過

打得快係冇用

again?

開

想問有無人用模擬器玩係會經常性玩玩下卡左係loading 大幾5,6場就出事?

斷左個

-1

係咪要洗斬屬

岩岩隻弓係咪巴打黎?

偷睇左把劍

都最後一場

唔知 有佢先打得咁快

笑夠未

然後震多野

冰3場係唔係全部連登巴打黎

賣到幾多

冰3速刷團差一個 快入

係邊打 想gun

你問你依家呢個定係打直左斬?

似隱藏武 不過8000有把

如果洗到斬

手可以貴啲 如果橙字放2萬試下

冇人打 等多2分鐘

繼續?

你用bs?

洗埋屬打

仲有無位

咁岩開左

me?

me ok

下round 應該22分鐘後 有1個位

今日成日未震 睇嚟個天想我地城震

nox
佢卡係loading唔係卡死
係會轉 但係load唔到入場

到我沖涼了 我沖涼實震

下round打完地城先打

明白我感受未

起碼都勁左呀

8000有無市

其實係我入左
下round 可讓比巴打

gogogo冰3

D裝蟹晒了

先到先得

死靈全程200萬 DPS 係咪正常? 過關總傷過億

係咪仲有位巴打

問下我地首席死靈大法師

求指教，想問下玩弓雷槍，雷個PART有邊個要點？

決定自己都要升隻雷法 好似好勁

正常
草人放岩位就250萬都見過

師兄你雷要手動定可auto
好型

mp盾/ 夠skill pt點埋麻痺

我師姐黎...
btw auto

我都係真屍

有無裝圖睇睇

又一個十連無震 抖一抖又夠鐘單機入去掉石落海

一陣打完地城有冇人陪我打冰3/龍5? 想升埋想弓手70, 而家68

今日實到我中

出血腰係邊度打架，點解我搵唔到既

祝福你

龍4 5

不震場

時辰未到

想問下龍5係邊度

有咩用 得個樣

地城震快樂。

大家準備好未?

sor 巴打唔記得左，
斧職係唔係刷門前？？

咁快沖完涼

呢件8000 放唔放得出

i dont think so

通漲跟本好撚嚴重 d裝平衡度咁差

shit

賭撚賭到蟹晒

最後一秒買左,大家覺得我蝕定賺

我會堅持
街場慢一倍

錢關先黎震? 屌你老母

大家去左投胎未

而家咒仲勁唔勁

全部免費場都唔震 今次有機會了！！！！！

震咗

大家點睇

講個笑話你地聽

地城

又係冰盾

會蟹既野

21分鐘

握個手先啦巴打

賭撚3合一大法

戒賭了

廿場吉左

有冇冰3 龍5 可JOIN?

對我來 巧正常

咩叫賭

仆街 地城 難得出5星
竟然唔出 神武
出條垃圾褲比我

劍盾斧係咪應該主要玩轉轉轉好啲?

屌你老母SE

守護神係咪講緊呢粒？
放15000會唔會有人收，我想買死靈杖

好嘢黎，自用啦

守護神望住你笑 你而家心寒唔寒

一街都係唔好發夢了

8萬收

見個名 就知好野

賭博師設計圖 點拎嫁？我都想賭一賭

有冇人打冰3?

咁都有得笑

蓄齊7粒守護神可以許個願望
聽講可以必震血弓